其實你係咪中意我

點解要為我做咁多野然後又離開我

當你on9仔

同你玩下炸 唔通真係同你fall in love咩傻仔

有傻仔撚唔好咩

撚狗又要話你知咩你對住隻狗都唔會話：我撚緊你呀衰狗

人對你好 你對人唔好 走都唔出奇

係咪終於見到樣 就縮咗

至少你有幻想空間
我嗰個唔鍾意我 但對我幾好

唔知你想點

你有冇啲表示先

我真係好鍾意你

你無左自我

中意就俾d Signal，人地都唔知你想點

做咗咁多嘢都不被肯定
不禁會懷疑自己的存在價值
然後問自己...到底係邊個？

係呀